點睇sandara咁識食食大快活

又靚又醒目 抵我中意佢咁耐